★67歲老翁疑來港35歲支那妻子有新歡 匕首襲擊妻子判囚3年

被告被控在去年一月七日於屯門井財街一便利店內，惡意傷害女事主廖學梅（卅五歲）。案情指，女事主在內地出生，○四年在港與被告結婚，兩人育有一子，現年十三歲。事主在一六年十月起與被告分居，被告懷疑事主有新歡。至一七年九月事主提出離婚申請，據知現在兩人已正式離婚。

至去年事發日的中午十二時許，事主到便利店時遇到被告。被告說已跟蹤她很久，又知她男友的住址等。之後被告從外套拿出一把匕首說：「我預咗坐監，你知乜事（口架）啦。」被告隨後致電叫兒子到場，要兒子跟事主斷絕關係，其子到場後沒話要講，並在店外等候。

被告與事主在便利店僵持約兩小時後，被告突然以匕首割傷事主臉頰、額頭、頸及手臂後，遭路人制止及報警。雖然事主傷後只須留院一晚，但最近的傷勢照片顯示，她的臉部和手臂傷痕仍然可見。被告行兇後，在現場附近棄置物件後離去。警方尋回棄置物，包括手套、口罩、一把（界刂）刀和一把長逾一呎的刀子，但匕首就遍尋不獲。警方其後在輕鐵站拘捕被告。案件編號：HCCC 325/2018

身份證 get!
舊相好 get!
生幾個 換海景半山公屋
拎綜援, 持特區護照去日本韓國玩

香港豬排返十年都冇

老綜蝗又嬴

廢老是扺死的

lm

咁都捅唔死, 渣架

人地廿幾歲比佢屌足十幾年，仲咁貪心，唔係過啲一落黎就離婚咪算好啦

老G

其子到場後沒話要講，並在店外等候。

52歲老嘢娶個20歲大陸妹
真係覺得條女會真心咩？

係就準啲呀，死唔去又要納稅人錢養條蝗婦下半世

吓 對個癈老咁好嘅

死廢老
屌左十幾年後生支那妹你咪有賺囉

識食 食20歲